有冇人去過旺角？係咪好恐怖？

小弟係住深水埗嘅 我由細到大都未去過旺角 因為我爸爸同我講話個到好雜好恐怖 我上網搵左啲圖望落都好似好恐怖下 有冇人可以話我知旺角係咪咁？

好多mk仔 毒撚唔好去

我住個到好安全

有冇人有旺角嘅相望下

唔好去，去過你會覺得深水埗先係地獄，正確D黎講係樓主邊到都唔好去，留返係深水埗

新移民
窮撚
南亞黨
仲雜撚過旺角

都啱 唔好去最安全